我想問ive se真係有必要去青衣讀？

因為最就腳係柴灣
青衣真係好遠 成個幾鐘車
LWL都還好啲

冇得選擇既就係咁嫁啦
你讀好D書咪唔洗咁遠囉

就腳會身心都舒暢好多，幾多人讀pt master , 因收工返學 放學返企個兩程車而痛苦

氣氛好但身心疲累蛇都死

一定要唔讀書先讀IVE嘅咩
我一早已經係大學生 我去讀se學多樣嘢only

有冇考慮吓master?

Lw se牙sir 好垃圾

我直頭想轉行 就算唔轉 IT master教啲嘢唔太掂
而且我可以攞政府資助 master唔得

柴灣點睇？
已經見啲人話TY > LWL > CW
我又諗同一個program 會唔會差咁遠
TY一來一回我要三個鐘車

5g

本身做工程都想讀新嘅轉行

想問吓se有無兼讀 師兄係咪由0開始

有兼讀 係由0

其他campus 會因材施教，刪減D進階部分，小測易d
(小測個別panel 話事，大考統一總部話事)

TY 就古版D，D 呀sir 係咁教就咁教，年年都好多大神上U / 搞start-up 創業，佢地心諗個做法一定係work，但唔知係勁人先去TY 定係TY 教出勁人

屌你，幾時都係就腳優先架啦

如果你有自學programming / 工作上有，有某個level既 java cart , database cart , 可以申請exemption

其實咪又係自己黎 d阿sir都係幫唔到你d咩
近近地好過啦

真係咁惡撈？

啱啱fg做 人工係ok 但有返工冇放工 唔敢想像未來幾廿年都係咁生活

以前同學都係柴灣入ty讀

我都聽啲師兄講報左青衣
利申住九東

青衣有宿舍

你有u grad就是但啦
要fulltime就慢慢再講

其實係好睇樓主自己肯唔肯努力
唔努力既話幾好既師資都無用

如果full time呢？

上年grad
教係教得幾hea 但你肯問佢就肯答
冇自律能力既唔建議讀 但努力既其實一樣上到
Ty 就有料但惡 自己諗

主要係Ty資源多好多 例如Canteen、圖書館大d自修位置多d、電腦位置同勁機多、體育設施、有大專感覺、附近環境清靜專心讀書。
阿sir好唔好呢d野就好睇人嘅啫
Pt就揀近啲好
Ft時間多就可以考慮吓

有hall住？

青衣有hall

SE 係Software Engineering?

yup

絕對同意

咁真係辛苦 我都返緊長工時
日日懷疑人生 不過IT聽講都惡撈
我就覺得好過日曬兩淋先

師兄本身咩行業 年資長唔長 點解會諗轉行重新開始

柴灣話就話柴灣，其實就近杏花村
但搵食就好惡頂，canteen以前有扒剧，返學日子就試過下午上堂，就一早返去游水，游完水食個餐再上堂幾咁fever，如果canteen無轉過莊嘅話就唔使特別考慮食飯品質要走出去食
阿sir就人夾人，你hea佢就同你鬥hea嘅，你有心佢地都會好有心，你同佢地熟咗先會知佢地有幾勁

青衣係資源多啲，食飯就唔好太諗canteen，有時間嘅話走出去美景食好過，不過美景我咁多年去到今時今日都無食雲曬,但熊牧場就變咗伏食，唔知係咪轉咗大廚或者易咗手
阿sir一開始個格局就會高一線嘅同埋要求都係高一線，但要預有時會有lab tech標出來教ccna/ccnp, 深交或者熟咗會難啲，阿牛走咗好多年就唔好諗住打木人巷練功
最重要就係有hall住

LWL就無讀過

CW同TY講師資就差唔多

se有?
見佢官網得Information and Communications Technology同Multimedia and Entertainment Technology

係咩？可能我睇錯
我讀FT 嗰度好似見到寫FT/PT 咁

se真係好睇自己有無興趣，同埋有無底，D同學level都可以差好遠，如果完全無concept 真係會讀得辛苦。

青大

其實初入行頭幾年，度度都係咁地獄...
何苦要讀多個

利申︰PT TY 畢業 + 十年工程 L

都係ive
見工無人理你邊間
邊間近讀邊間

呢個我認同 其實出嚟打過幾行飯
捱過苦 就知返工有個冷氣房
有得俾你坐低禁下電話 已經好好

竟然無人講沙大

你有degree就唔洗返轉頭讀ive啦 你咁樣不如報多個cs degree好過 再唔係就比錢讀下bootcamp 好似讀完出黎包幫你搵埋工

以前細個做過幾行，
亦見過有舊同事轉左出去幾年，
最後又死死地氣轉返做工程。

永遠都係睇人地就輕鬆，
有乜問題做永遠要自己落手先知。

要有心理準備有幾科啲阿Sir唔教要自學
Sem1好mark 定3-4人做Groupmate
唔係Sem3你做project做到死

可唔可以講多啲？剩係聽書溫notes努力唔夠？

Sem2-3有科System Development Project
係除咗整C# Software之外
（sem3做，屌佢老母得個半月就要做晒，建議sem2偷跑做）
仲要交埋documentation （sem2交draft ）
基本上係sem1, 2, 3 其他科學過大部份嘅都要應用喺個project
例如Database, UML, Project managment
可以話係pre FYP 但係呢科題目係學校俾你

同埋唔建議死背書，會讀得好辛苦
（當然一啲Function要背下啦）

Lab要做齊，唔明就問阿Sir
sem2,4係有關IT嘅文科，記得聽下邊啲要考
拉把website有Pastpaper 可以參考吓
同埋注意語文科 好多killer